{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045096",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25032",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 티포인트 무인텔"
    },
    "text": "コスパとユニークな客室のティーポイントは、総客室数15室を保有しております。 ティーポイントでは韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。 また、電気自動車の充電器も保有しています。 プールは7月と8月のみ利用可能で、別途料金が発生します。 プールの利用をご希望の場合は事前にご連絡ください。 料金はオンシーズン、特定日、祝日によって変動する場合があります。 客室は基本的に1室2名基準であり、追加人数を追加されますと料金が発生します。 入室の際には身分証明書の確認が行われ、未成年者の入室は制限されます。 そのため、身分証明書を必ずお持ちください。 ティーポイントはヤノルジャ予約のお客様のみに特別特典を提供します。 ヤノルジャの予約をする場合、割引クーポンをご利用いただけます。 訪問者のレビューによると、客室は清潔で広く、ファミリーベッドや広い浴槽などでリラックスできます。 ただ、清掃不足や水圧が少し弱い点が残念だという意見もあります。 周辺には何もありませんが、価格に比べて満足できる宿です。 無人テルという利便性を提供する一戸建ての客室や駐車場も良い点です。 慶州ティーポイントは様々な便宜施設を提供しています。 たとえば、全客室には無人システムがあり、2人用の浴槽があります。 また、全客室は高級なマトリックスでホテル式寝具管理が行われ、PM2.5をゼロに保つ空気清浄機も提供しています。 清潔と消毒は100%で完了しました。 現在、プールは修理中です。",
    "QA": [
        {
            "question": "ユニークな客室のティーポイントは何室ありますか？",
            "answer": "ティーポイントは総客室数15室を保有しております。"
        },
        {
            "question": "ティーポイントではどのような言語での案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ティーポイントでは韓国語を含む様々な言語での案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ティーポイントには電気自動車の充電器がありますか？",
            "answer": "はい、ティーポイントには電気自動車の充電器も保有しています。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用可能で、料金は発生しますか？",
            "answer": "プールは7月と8月のみ利用可能で、別途料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "プールの利用を希望する場合はどうすれば良いですか？",
            "answer": "プールの利用をご希望の場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "客室の基本的な利用人数は何名ですか？",
            "answer": "客室は基本的に1室2名基準であり、追加人数を追加されますと料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "入室には身分証明書が必要ですか？",
            "answer": "はい、入室の際には身分証明書の確認が行われますので、必ずお持ちください。"
        },
        {
            "question": "ティーポイントの特典はどのようなものですか？",
            "answer": "ティーポイントはヤノルジャ予約のお客様のみに特別特典を提供します。ヤノルジャの予約をする場合、割引クーポンをご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室の評判はどうですか？",
            "answer": "訪問者のレビューによると、客室は清潔で広く、ファミリーベッドや広い浴槽などでリラックスできます。ただ、清掃不足や水圧が少し弱い点が残念だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "周辺には何がありますか？",
            "answer": "周辺には何もありませんが、価格に比べて満足できる宿です。"
        },
        {
            "question": "慶州ティーポイントはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "慶州ティーポイントは様々な便宜施設を提供しています。たとえば、全客室には無人システムがあり、2人用の浴槽があります。また、全客室は高級なマトリックスでホテル式寝具管理が行われ、PM2.5をゼロに保つ空気清浄機も提供しています。清潔と消毒は100%で完了しました。"
        },
        {
            "question": "現在プールは利用できますか？",
            "answer": "現在、プールは修理中です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 468,
        "QA": 572
    }
}